8473 袁彌明後援會 2

上1啊喂

上呀！

47入左5手

0.4

洗唔洗咁驚青

Lm

嘩 巴打好堅 又入

信念

上呀

高j 咗
上呀

上個po有幾多係新手
買小小驚到咁
不如以後都唔好玩股票啦

0.5入多10手

真

叫春姐 唔洗認真

上 1呀

目標價：1蚊

個個都等業績爆上 今日個頂係0.6
冇人放貨

推到一蚊

啲傻散跌少少就驚到走
升少少賺得雞碎咁多又走

確定左有大戶掃

補貨上返啦屌

唔閪驚！！！！

相信上到1蚊

無錯 睇早市就知

0.5補貨先

所以叫佢哋唔好再玩股票啦
呢啲嘢唔啱佢哋玩

一撚定上到一蚊 我估呢個星期上到1.8至2蚊

補啦 特價時段好快過
今星期1蚊

上番0.60

隔離毛記玩完

0.5有人掃左

.49 都叫特價

利伸：.45 入三手 今朝miss 咗4蚊個位

目1蚊咪特價

過2日 業績先係重點

賺餐茶錢都係賺
無話傻唔傻嘅

巴打咁睇好業續？

食返枝煙等佢升✌🏻

留名繼續支持
支持埋袁爸今晚個live

純利千5萬算唔算好

搞緊主板，應該唔會差

開市市貨價入左睇撚住佢跌落嚟再執多2劑
頂住呀

0.49入未驚過

0.5企硬

真係地心探險

開市0.56入左
0.4淆底唔敢溝

0.5企咁耐嘅

呢隻股簡直係傻散集合股
啲留言難分真與假

怕乜鳩啊 企穩

淨敢逆市開店都睇得出彌明既生意頭腦啦 同埋佢主打香港

企到星期五就free fall

毫股走嚟睇業積

其實有幾多人知道佢地係賣乜
淨係知人哋係黃店就一野轟落去
之後又要喺度怨

好明顯成班新手人買佢又買

無力嘅喂

火箭快開

1蚊上

支持 支持 入d

巴打 你個業績重點原來係主打香港

睇到笑
呢幾日靠炒都走去等業績

0.5嘅手足唔係condom呀

上啊！！

0.49 入2 手未驚過

開始啦

0.56都未驚過
新手交下學費係咪唔得

副turbo 開動未

溝貨

上太空

係時候推埋hktv比手足

準備反彈

上喇
坐穩

0.56 here

「硬要在跌低位贏回，你就一定輸。」- 袁彌明

準備開動

驚乜嘢 有班人唔係講到不求回報咁嘅咩
跌到$0.1都唔會放

後援會

攬實安全帶啦

無得輸

一手支持下

頭搖又尾擺

支持 入左十手

LM

支持 0.49 入20手

49又入左兩手

咩呀，起碼一蚊啦

接火棒

49一手

過兩日你就後悔

咩呀，聽日先一蚊
今日止步0.8

9923 十幾蚊上落

0.475 10萬股

今日0.6

495入左1手

轉1716買平貨搏算

推到上咗熱門

哇呢隻咩嚟 跳樓咁跳

呢隻放都唔生呀

屌 0.48再溝

今日 0.65

推爆佢上一蚊

咪老千股 尋日放就好賺過282

此時不攻 更待何時

想入平貨

硬一陣就軟
廢到

入呀 0.5手足不是condom

上呀 一口氣攻破0.7

接左火棒啦

入入入

點解要推呢隻

轉場炒759啦
大户低調入貨

唔好買囉
隻隻升都係老千架啦

升呀

好和味
大家唔該不推thx

唔好咁大聲，點心點心，一陣tea time 就有點心食，不過唔係老散食

尋日蘋果得 今日彌明都得
抗爭概念股

排0.45入過

個個都等0.45呢啲位
成80個牌

咩APP?

0.48入 教我可以點輸

真心一問，咩app/software黎

咁點推返上0.5
真係唔識 求教

求教點睇

用眼睇

你up乜9
唔通282又老千股咩？
你繼續睇業績啦

0.475再溝 想輸都難

難分真與假

0.47

aastock

Molamola 陰落

有得走好走啦

新屎坑3日香
小小懷疑聽日仲炒唔炒得郁

每跌兩格再溝一溝

0.465溝

撐袁爸

今日仲上唔上得返0.55

完

屌，燈撚到升都變跌

有冇人擺過夜

真 靜靜地唔得

暫時睇唔得

袁爸爸

0.48 0.475 0.47 0.465 0.46
各渣5手

股票價格可升可跌 投資涉及風險

有排坐

想輸都難

聽日一早又爆升啦

屌你班傻散

謝巴打

本多終勝

strong hold

好多散戶低位入

妹到咁 唔洗mon住啦

巴打炒咗股票幾耐 好似好勁咁

依隻唔同282，無咁多因素支持
不過慢慢煲下都得每日控到50%升

3日 282 0.25炒到1.7

又水人坐艇

真股神

282根本係情緒主導左個股價引到大戶埋位一齊推高嗰價,靠散戶真係食得屎

0.47買左一手

屌你 笑9 me

Agger 妹到完場

仆街高追咗

有3位巴打忍唔到手 食一格都要買

52入左

54

屌我今朝56

唔agger
準備坐火箭了 啲人話

今朝0.5X個陣走哂啦
可以飲個靚茶

有D想等佢番到0.5 就跳船

笑左，你條線亂畫都畫得好D呀

咁夠膽高j

坐艇就有得坐

巴打幾多入？

嚟啦嚟啦
啲人開始不耐煩啊

開始475都買呀

散戶gogogo

我0.55

一直維持0.47-0.475 代表咩

0.51

0.56 但得一手唔驚
不過睇時候最多止蝕離場

gogogog

代表唔會去返全日最高位

聽日有冇可能高開

無力再上
走到好走

465

有人想低少少入，又有人想高少少放

0.47 走，輸少少。。。。。唉

0.475啦

訓覺 等聽朝

12碼一係入一係唔入

個勢似想火箭上

掛0.45

0.41 見

又火箭 講左成日

0.48啦
原來係你

0.4 等上！堅守

建議你靜靜地

依加坐實左0.47
下試0.43 有就入
收市應該見返0.5
過兩日公佈業績應該上0.7左右
利申：個人見解（0.5入左一手

唔好燈

留意到你282 同呢個post 都不斷唱好就來火箭

佢真係有啲燈力

冇力上碌撚咩

個市升

輸好多

所以先嗌佢靜靜地

0.7 太睇少佢

最少7.21

瞓咗冇睇
282 係咪lunch後坐火箭？

0.42入，set咗止賺0.51，今日開巿9:30:50幫我沽咗

因為火箭快升了

so boring

其實點解會睇好佢嘅業績想知
利申入咗兩手

真，非理性投資今日正式宣佈完左
炒家琴日已經玩夠搵夠，今日拉大隊離曬場

你都係收聲啦

小心尾市時間走鬼

大市守燈

你吹咩

聽日一樣慢慢咁同你妹下妹下咁，價值投資可以

短炒，不了

彌明勁黃 入左一百手支持

我都係In袁爸we trust

支持

打到和就當賺左啦
美容零售生意
近依幾個月業績有冇影響
諗下都知啦

冇錢就學人吹水

人地唔係開美容院喎

升又升唔上 跌又跌唔落

最重要信念

0.465 好吸引

屌早知lunch前0.56放撚左佢

而家想打返和算

9:00講到而家

抽升200點既突然

5號仔開始發工

冇力上lu

最慘升咁多 都唔關8473事

有位巴打講會抽升

咪係 識睇圖就知係accumulation 就火箭

佢賣個啲護膚品係中價位
定向係啲OL 中產
咁嘅經濟風氣
啲人都唔會亂洗錢
不停做優惠都知佢業績有冇影響啦
唔洗停業一定好生意架咩

我屈係屋企無嘢做
又無街出
反而網購多咗
不過唔知其他人係咪咁

新聞睇佢點做既姐
陣間蝕咪話 係疫情下都蝕少過預期=利好

係 d野未送到黎已經撳左第二張單

而家0.5都唔知上唔上得返

聽日繼續啦 橫店低位入左

上呀！！！

仲要係細價股
係呢兩日有新聞先炒得起咋
過埋今日之後聽日蘇州過後無艇撘

Mola mola

明明係因為282個股炒風炒起
如果係業績好好 前景好好
早幾日個價就唔係咁啦
自欺欺人 個個水人托完自己走

眾師兄弟歸位啦
$0.47-$0.45成56百萬股
上$0.5

目標1蚊

48入左

冇可能啦

咁大膽 係咪堅啊

收市衝番上去！

輸左咪當支持下 小散戶姐我

今日唔會郁架啦

0.47入

師兄睇得好透，係咪有輸錢經驗

壓住咗好耐

大家停啦，今日收0.45好好架啦

分化

守唔住

拉

搭火箭唔等埋

推丫！！！ 衝上去！！

有賭未為輸

0.475入左
加油

一蚊 一蚊 一蚊 一蚊

加油！！！GO GO GO

一蚊

有無人開定苦主痛哭區

上！

收市有0.5 都偷鳩笑

入爆佢0.46再入

0.53入左5手
準備88

短線7.21
目標8.31

Set咗045大手入

gogogo

Set咗43入

睇個勢係硬上，但比你上到去都無人接

70萬買入 淨流入 大戶買散戶放 所以老散永遠輸

隻股由情緒主導好危險 大家衡量自己承受到幾多風險先好呀!

過0.5買左哭喪區

唔撚同你班燈神癲，賺少少走場算

點解卡住升唔到 明明一直有資金入

屌 我.46入唔到貨

.46 10手入

見到你地gogogo即刻開app睇
點知個價都係無郁到

睇路 拆左棚

依家咪.46

.45了

啱啱收到通知了

43了

溝得了

哇屌咩事

46溝左

41

4.2

405

頭先一直有人搭棚 製造買盤 等大家安心入貨
其實實質係想係賣一放貨 所以散戶一直買一直買都唔升

當放夠貨 個棚一拆就跌

玩完

屌真係當牛熊炒咩

GG

開得若主區

Outflow 都係散多

快d走呀

火箭升唔起lu

玩撚猿

屌

好彩啫。。。0.46買0.47放

真係牛熊 只不過唔會輸曬身家咁解

cls 先個廁所跌到仆街

就黎跌翻去今日最低價

話口未完

提左有得走好走
個個仲話業績利好
唔係美容院唔怕

0.32買走唔走

已到

0.32

哇

加油 上0.495

聽日繼續

跌到咁

轉燈

走唔到啦

我都係

0.31

睇1蚊果d呢

0.285

坐返十年八載
會上1蚊嘅

搞咩嚟

震一震姐

仆街0.28

3秒後0.265

dllm

屌 0.4貨

失禁

0.25

渣都冇

0.265

282都係

哇 好彩set咗0.4止輸少當贏
其他巴打睇路啦

震一震

屌 想喊0.27

隔離282跌到仆街
呢邊準備變苦主區

發生咩事

直插得好恐怖

無左一半

叫人坐隱,其實係衝緊落去

8473苦主痛哭區

大戶完美收割

做乜撚

282 個本大好多

炒完
散場

貪字得個貧 知錯了

而家入

大特價 放題時間

好彩今朝0.48 放咗

書少少當支持啦

上返去啦

過山車咁

過山車上頂個時都慢架，衝落黎個下快姐

唔洗驚 技術調整

今朝282賺咗 $2000 而架跌番$1200

買入仲係咁多 諗唔明點解一下插咁多

過山車變跳樓機

技術調整

好彩今朝平手放咗，無賺無蝕

仆街 買唔切

今朝贏3000 而家倒輸3000

應該係見個價唔郁 大戶賤招

屌 .49 入左一手...

反彈

震走哂你班傻散

溝唔切又升返

低位再入

屌 買唔切

過山車

溝唔溝

Jm9

支持袁爸 跌唔跌有咩所謂

震走晒然後直衝

好彩無聽你班傻鳩入

屌頭先冇入到

震走班傻系 0.5都未驚

啲大戶

Same

屌 嚇撚到

痴撚線deep V

又升返過山車都唔夠佢癲

震走完 即刻反彈番

多謝造市

來啦

隔離壹傳媒跌到傻

玩乜鳩

想喊

反彈！

快撚到😱

支燭長到

做乜撚嘢

大戶呃貨

屌嚇撚死

癡撚線

追唔切喎 彈得咁快

認真你班仆街睇睇大戶幾錢入啦, 震震就

屌你跳樓機咁

股市過山車 第一次搭

痴線

驚閪咩
是技術性調整

0.27入唔到真係嬲左

買唔切

個deep V 想點 㩒錯制啊？

擺明大戶黎
邊有咁多老散玩

火箭來了！！！

去左個廁所姐 咩事呀

低位大平賣咗幾秒

痴線 溝都溝唔切

好似玩牛熊咁

Deep v

好彩低位入 如果唔係我都比人震走
Drop 一半

由跌幅榜去返升幅榜

屌 痴線

話左坐火箭 有幾條傻鳩係咁噪

cls

屌佢 買到 依家就放得了

拆棚？

未login 完已彈

又落返去啦

再跌過

唔睇呢5分鐘 以為咩事都無發生過

又跌過

又嚟

又做乜

準備上5

又黎多鑊

癡線 一分鐘經歷高山低谷

又drop返 屌你老母真係好撚嘢

花生

我都係縮返入去先

以為真係咁就無咗半
cls架幾時起飛

又黎

留完言又跌返

玩緊過山車

走先
一手贏輸都係得幾舊
反正琴日毛記都執左幾千
淨返一千去買蘋果...報紙

登入都登唔切啦

大心臟

頂 個V字係唔係要變W

再黎喎

啪定俐底丸就差唔多

大戶呃貨收市睇0.5

玩緊乜鳩

你睇真啲先

唔夠快 入唔到3.4

過山車好刺激

0.34

大戶未賺夠？

等唔等到聽日再升

好睇 原本賺緊80000呢家跌到得返賺8000 算啦 唔玩

285溝左走得

心臟負荷好大

好過輸啦快走

過山車咁
依家又企定.4

我本身賺三萬幾， 依家賺得萬五

傻閪

好撚妖 唔敢掂了

其實係個app壞左姐，佢無升無跌

第一次經歷 睇撚住佢郁 嚇到我仆街

2.8有無人執到

算啦 d錢唔係你就唔係你 我走左
你地賺強d

汁到一下2.9

大戶話 無人入我點賺
震下你班傻散先

渣佢仲大獲過渣移卡

今日堆黃色概念股

又震走晒班傻散

插個下發生咩事先

一野震兩下

0.4執到

震倉

走呀

真係俾錢交學費

原本0.53兩手 執左0.33 + 0.275 各兩手, 而家均價0.38

震到班老散

準備直上

屌我入唔切

執唔到0.27

第一次買股票

震到無人敢買

真係學野

我平均價0.46...

買唔切啦

來回地獄又折反人間

平均幾多都冇用，仙股毫股一秒都冇哂

有冇人0.2x嚇到蝕放

大戶震左兩嘢
呢隻股到底咩人玩緊
我唔挽喇

閂app唔睇

唔好被人出買，總送💰比人

可能係袁彌明自己

唔撚玩啦屌 尋日兩手0.32 0.42放算
好撚驚

震到插佐落個止蝕位
而家又升翻

見字 買蘋果日報

呃你貨

聽日開市會唔會黎多次

落返0.3x再玩轉

玩仙股毫股set 止蝕

屌 點玩
過5入既會留定走

走

心臟負荷唔黎

SET定聽朝平手好走啦

擺過夜好危

留喇 57入點走

望住依家諗翻起佢上市個日

唔等埋業績？

留啦緊係

望埋聽朝走

呃到一手

47入左2手點睇

又黎料啦

留

365屌左10手 429放左 好撚彩

又黎多獲

你地用邊間銀行買 ? 手續費如何?

5手 47 點搞

49入左2手 都未走

坐囉 唔係點呀

51入左2手

放過夜啦

48.5

5入，止蝕set幾多走好？我驚聽朝一起身變返仙股

跌小小又話驚 又話支持又剩
我就唔多得4手當玩下
輸哂都係萬幾蚊 算啦好嗎

0.55買，0.465走左🤦

0.43 五手

其實有幾多學生係度?

唔好輸錢就得
岩岩走左好彩冇再入
原本賺左80000最8000蚊算

初哥信念戰勝一切
雖然頭先0.2x 嚇到失禁

.48入左兩手玩下閒錢嚟 唯有坐下

坐下先啦

坐下隨時渣都冇, 照坐?

.485兩手

0.43 2手輸少少即

0.48
16手

哇屌

兩手都驚 不如一早唔好買啦

分唔清呢度啲人真心假膠
買得個幾手，當你5毫入，咪又係萬零蚊
回少少就喊苦喊忽

大家信念唔夠
個個死揸唔放就得

.56入
震之前.4走咗

開完個會出返嚟見到個deepV 笑左 有冇人入到

溝咗貨

收市前有無機0.5

致炸左0.15果位青:
多謝今日炸左幾次
有種再黎

相信袁爸爸

驚得幾多
4字個d洗唔洗咁驚
坐下唔洗死真心

無

隔離282驚過你地

又唔係all in

.55 7手...有排坐

玩得呢D股郁小小都話驚
上落幾十%係基本啦

好彩1.3開市之前cancel咗

新手學生多

輸左當支持袁公算。

49 一手

0.385 補左2手

不停收割

依家有3手 8473
仲有5手9988
所以要坐了

2:47 分入咗.295
大家走，我再入

小小地支持下

落返2毫撈唔撈底好

沒有最低

去個廁所又插

.335

唔睇住報價機點玩呢類股

完了唔好再震散戶啦好麻

收手啦 全部所謂黃股一齊插

隔離毛記

同一時間插

In 袁爸爸we trust

35溝左

53入，3x放

又大特價

證明香港人成班都投機， 黃果d 一早訂報紙

係咪又一個deep V

20手都未走你地走乜

跌得咁慢唔似

3真係過唔到， 至小都4啦

咩價呀師兄

學生留意返
呢隻毫股仙股黎
一兩個大戶都夠玩哂

都係果句
G持直接去舖頭買嘢

上返0.4就收手

看來今日唔會升架啦，睇聽日

入左幾多手

0.35 再入 你教我點輸

0.48未驚過

先1手

睇住大戶收市前扑多棍

我都係噉話
1，2手其實擺下就得

0.42 兩手
點打好

就黎變追悼會

0.4 5手

0.5 2手

溝

0.56 驚閪

成班傻閪好撚搞笑, 話今日升1蚊果d

而家4打
溝完平均0.42

0.49 2手

4手

坐緊火箭

0.47 兩手

0.56 2手

0.5 3手

告解區準備

再入
唔撚驚

震走曬班散客 大户0.3X又進場

係時候改改個標題
8473 袁彌明苦主後援會 2

0.51 4手

咁急呀 驚就輸一世

尋日收巿咪又係咁上下 今日開巿.47

0.52 4手

0.43 5手

依家走就等於比大戶割

驚西 你記住係買信念

尋日唔同今日，尋日黃股都無見過紅

0.55 3手

屌一樣

隔離282 高位一手就唔同

已輸

0.52 2手

0.36 好硬淨

0.48 1手

再跌多少少撈底

咪燈

0.46 3手

0.42 4手

0.35入手

岩啦 叫走晒班投gay者走

跌到hihi 止蝕算

0.48 一手
大家定啲嚟

錢已賺

而家應唔應該入？
0.35

咩網

Lunch前0.56排0.51
食飯唔記得取消
Lunch後收到message話買入到 心知仆街
岩岩接近最低位俾大户震走
輸左差唔多一個月人工
有無師兄柒得過我

驚到

半個月人工

過夜諗唔諗得過

我都係掛完 唔記得入撚左

入咗了

Aastocks

39入 等聽朝

你為支持定贏錢?
自己考慮

0.5X唔走 0.3X搶住走？

今日開市升左好多

0.485入

蘋果跌4成，你地都唔走，係咪癡線？

我都諗緊好唔好臨收市不問價走

收市前實有人掃一批擺過夜

現價同今日均價有距離
可以即日睇位博反彈

今日所有黃股都跌
理論上唔應該入
但而家個價又確係抵入

我唔玩啦 比返d錢我
0.54高追左

改變下心態
係支持 唔係短炒
就無咁肉赤

黃股，點解依隻冇跌三四成

0.5入左1手 直覺叫我0.54好走 走左賺134蚊
同事0.54入 叫左set飯後0.56好走 有一下去到0.57
佢唔聽
講左下午中段時間會見0.4佢唔信
不過收市應該有0.47嘅

過兩日預會見0.7

0.7 應該升穿到

0.4 4手

我地黃股唔可以豬比人睇

等聽朝

無錢就話人吹水

20手 0.4唔撚驚 如果袁爸不幸俾人拉 $1見

比班藍屍笑緊了

坐定定係到啦 驚閪咩

起碼要上返0.4啦

哭左

無炒得咁唔理性
入得黎都係有少少相信價值投資會睇前景

我都震走左

開個會4都穿埋

一升就車 都係唔好搞

收市升唔返4好走啦

真心 想問有幾多個真係唔問價
買呢隻係為咗支持袁彌明/黃營

少少地

玩呢隻好過282
輸極都係四千零蚊

唔知上唔上得返0.4

0.48 支持黃營

大把

0.47未驚過

輸極有限錢 等聽日

跌落0.3入返兩手先 驚西咩

早走早著 一買即跌 升番即放

真 我都係48 一手 最多等出報

一開始就個個都話等穿一蚊 衣家跌果一兩毫就淆晒底咁 買得就預左坐啦

好心無信心就米學人炒
一震你倉就腳震震咁走...

走定過夜 ？投個票

過夜

擺過夜！！

其實頭先個下咁明顯既震倉，擺明就係大戶做野前既先兆
唔明點解咁多人驚閪

嗰幾千蚊坐佢老味

擺過夜

過夜！

過夜啦，驚閪咩

震兩下就走 過夜等聽日啦

入多兩手過夜

過夜啦
楂住隻股聽今晩袁爸live

聽日再戰

走蝕幾百
咁點解唔過

就係因為大家都少少地入
無人驚 所以相對穩定
大家頂住

過

聽日醉后屠生門

好老實我會過夜 依家走走得去邊
不如坐定定係到 乜都唔好做

幫手問下袁爸爸搞咩咁震

嚇走散戶，拉低個市，第日再推高咪賺晒

google

一手佢震哂我都唔驚啦

清醒

雖然都走左好多散

用正苦一皮野買
蝕左當支持

過夜啦 得佢一隻跌少少 過2日又有業績睇下

不如大家比啲信心自己好過啦
信袁baba

我都係咁諗
所以唔驚

開始收市執平貨了

又係呢個價收市？

信正苦 唔洗驚

一小棍過夜啦

起飛了
大家準備

聽日開市再爆

劇本 聽朝又上返0.5

無信心既聽日開市放

依家儲定貨過夜？

又升返

已大手50手，聽日再爆升

過夜啦

屌一撚樣

我意思係咪加注

今日收0.4ok?

所以唔知驚乜9

我覺得未必得 少左人玩

0.2

升返啦無事啦

0.39

睇埋盤後勁假郁成點先

應該好多學生

有錢賺自然有人黎架啦 第一日玩股票咩

震走左班傻散

大戶尾市掃貨

驚都未驚過 因為得1手 幾千銀輸撚左都唔會入肉

大戶震完收哂貨，聽日可以真升

會唔會0.4收市

set定盤聽朝訓醒收錢

真係好劇本,收市又上返3.9
過夜,留明聽日發大財

同你一樣
師兄全副身家有幾多, 我廿零個

基本 所以買得要心態夠強 如果唔係蝕死

聽日穿唔穿到0.7
我低位俾大戶震走左

買一兩手揸下？

起碼上落多兩日到公布業績啦 驚就唔好玩

震走過班一定好多重係學生哥啦
個個都想短炒搵大錢，但無做風險評估
一震就走....

0.4收

我覺得係太多冇玩開既散户入左場 撞正跌勢就淆晒
不過聽日都唔係升硬既

超級積效都有請
買得股票就有賺有蝕
玩得呢樣野就預咗玩幾十年
到有一日你收手唔再玩股票時
總結係賺多過蝕就得

有無圖

買好多呀師兄？

咁多黃股 得呢隻最硬淨 收市價NOT BAD

0.4
信袁生唔怕

上返0.4

黃股得佢一隻企得咁硬

實力股都走

認真聽日有冇可能上翻0.5

頂住啊大家

同問

得呢隻有online shop
同埋佢本身都係做實事
最近先開新鋪
所以企得住

你覺得邊個可以俾到答案你

信個劇本啦 聽朝一開就0.46

真係有實業

集氣！！聽日開市上返0.5

企唔企到0.6

諗下好

AO範圍0.61-0.67
收唔到0.4啦

我都望緊0.6個位，今朝放唔切
聽日希望開市上到

咁應該唔關係咪學生事既
係睇啲人個本金有幾多啫

我自己都係學生
晏晝放咗一手 3.3再溝多兩手
依家得3手等食花生

我覺得上1蚊真係大諗頭

都升得太多了

過夜嘅大家報告下有幾多貨 我5手均價4.7

屌 send錯group

認真？0.4啦喎

0.43 4 手

均價0.4
來回地獄又折返人間

以為282 谷

3.85 2手

經過完今日呢個下晝 我先知道我有咁強大嘅心理質素

坐完過山車回回神先
等聽日

0.35 4手

有冇ching 比人震走左

俾次機會

0.345入咗10手，等聽日升

驚閪咩
正常都係買少少當支持下
蝕咪頂盡蝕少少
冇人叫你all in 落去
利申hold緊十手

大戶想佢升，3蚊都有得升啦，問黎都無用
新手既話順其自然啦，第一次就贏大錢過多排實輸死你
股票市場說到底都係買個希望買個機會而已，買袁氏父女叫做對得住自己良心

新手求問 咩叫競價

我都係 望到過山車果下 響屋企笑左出聲

幾多入

比個價大家參考
ipo價 0.27

我頭先都係 朝早0.375 set咗唔記得取消
頭先顯示成交 心知不妙
即刻市價賣 好彩先3手 無幾舊水

0.485兩手

琴日入，0.34

0.3 15手
坐左全日唔捨得放
果下free fall 心臟強大

0.5仲咩唔放啊

.4收市好頭好尾

係囉屌 仲有兩日出成績都唔等 除非聽日見0.7 唔係都唔會走

真係抵而加都有賺

名稱 現價 升跌(%)
彌明生活百貨 0.400 +0.035 (9.589%)
銀建國際 0.950 0.000 (0.000%)
毛記葵涌 0.990 -0.560 (36.129%)
ＣＥＣ國際控股 0.840 -0.050 (5.618%)
壹傳媒 0.650 -0.450 (40.909%)

打個和

今日毛毛錯過時機放，倒蝕返轉頭。希望聽日唔會

蟹曬啦試0.5果時唔放，呢d股邊撚到會有人長hold

平均價0.49 2手

睇黎我最甘

但後市入返 屌

溝到4.4 留名
毛記輸左3000

0.57貪心無放

利申 0.52 過夜

老老實實如果班狗唔做野呢堆股應該收皮, 香港人心態三分鐘熱度

終於見到有人高過我
利申過夜

聽日諗住有5.5就放

一鳩樣, 我1手你幾手

放曬 0.345入咗一手長揸以表支持

俾大户見到0.54就放曬

0.48 40手

大家買1手 手續費幾多?
我0.52 1手冇左106$手續費

琴日0.31入 諗住當支持下
又有實業前景唔差

支牛0$ 好似係

唔係0佣咩?
手績費都要比架

52入4手
35溝左3手

....你用咩買，一手咁L貴手續費

應該係支銀？

好似50蚊有找

我買1716 @1.48，今朝1.8 miss咗無放，等到倒蝕忍唔住放咗

聽日再來過！
要爆升

HSBC

毛記放左未
我都輸緊

高過尋日收市

頭先收市前1.7 溝到落1.3

唔好用銀行買 抽水抽到傻 出面有po 教

我用渣打好似唔算抽得多

今日申請左牛牛, 但都要等幾日
經歷完過山車真係交撚晒學費, 直插直上再半插半上
屌西都冇咁既節拍

10000蚊收50蚊Commission

我都1.265 矛事既

282炒輸咗諗緊聽日轉場嚟呢度玩

大戶試下壓力姐8473 我今日5.2 溝到4.4
hold 住唔驚 就算跌到底都有2.幾

梗係轉啦 買1000手支持吓

一半毛記收息用 一半袁爸爸

Lunch後跌成咁都仲有信心溝, 咁睇好佢黎緊會升?

最衰係慢到仆街 好似今日程過山車落完又上返個陣 你隨時都未入到去

睇黎黃股得返依隻頂得住

出面睇完Po後申請左牛牛, 而家等佢批

0.57有10手sh

一路買黃股 一路用支牛

圖？9up
希望大家唔好再呃人sh自己走哂啦
好多學生輸架屌你地

見大家都用

貼倉

相當正面

對唔住呀手足 捐比蘋果

買正股用一通啦

走唔走自己決定啦
閒錢咪等埋星期五先lor

驚好似282咁可以走先 錢唔係你地執 執到都好走

利申 0.4@5手 hold到星期五再決定

聽講一大上大落就入唔到

定坐穩等狗做野谷市

貼黎做咩？想話自己高位走左？

佢推出第一年用到依家 係間唔中入唔到 但好過用支牛

睇下你咩價啦 高位入咪博下lor
閒錢可以由佢坐

聽日升返0.5啦 唔好咁燥

0.48入
sh

收到

好撚型

驚到瀨屎你唔知姐

真係好佩服貼倉既人, respect

聽日靠你了

8473 又係唔值咁多錢, 呢隻野值0.28左右ONLY
隔黎282, 1716有板你睇
好快都會散水

貼得咁型我一定祝君好運
一齊上

聽日高開

清你咁多本 點解岩岩唔溝下 我就話啲錢壓死哂

我震走左之後再入 好撚On9
唔求賺 升返打個和就算
當學野

282就擺明非理性
純感情同跟風
1716呢隻垃圾我諗唔到買佢嘅理由
抄新聞抄到上市
母公司尋日又出貨

純支持，有賺就捐，冇賺就0.25見
愈溝愈多溝到過百萬點撚樣走

同你一樣心態
0.52入左一手
希望淨係蝕手續費

8473 14xP/E都俾多佢.....而家成28x P/E......等被收割啦, 我話既

好撚型 大家一齊上

有錢就是任性, 型

溝啦 現價入多16萬 0.4就賺返

尋日收市前都係咁，結果一早高開
想走就聽朝早啲起身睇住set好價啦

炒細價股就唔好講PE啦
呢隻都叫有D實業
都叫賺得下錢
今日收市又咁硬淨
短期內都可以炒下

0.5好走 唔好話我水你地

下, 唔講業績同佢有親咩.....就係賺到下錢先睇PE, 炒股抗爭? 咪ON9

收市有幾撚硬呀屌，硬就0.6收啦

清，學好數學先上黎再尻up

呢幾日就係抄黃股 唔係平時呢隻邊有人吼

0.44sry

你睇下其他黃股先啦

邊有得炒架講真, 連登仔做點心就有份, 安安份份買龍頭股, 高流通既好過啦

我5隻都有貨，放心

282都升成1000%先散水
呢隻起碼升一半, 500%啦

黃到發光

巴打你咪輸好多

憑乜... 282有狗推波

發夢記住帶齊裝

憑袁爸爸個朵

其他賺翻

其他都係港股?

係，唔講咁多，集中係到傾黃股啦

當然, 都係想八下你其他係玩咩股姐

285，9923，981，1373
但清晒

慘跌收場

今日支燭同琴日差天共地，講收高過琴日真係得啖笑

開定新po

8473 袁彌明後援會 3

政治因素從來都唔會持久
咪睇下大家既唔理智點維持落去

全職炒股?

小朋友 1，2 算咩錢

不了
都要翻工呃下錢

扮工月薪range?

今朝0.6出現過1秒就直插,自己睇路,我5.4賺左唔再入

如果唔係wfh 都冇咁多時間炒股

連登仔入場門檻最小幾多